一人N個好J既荷里活女星

我先，拍pirates of the Caribbean 既Keira Knightley 真心唔錯

Eva Green
Ching 識食

Anne Hathaway

Cara Delevingne

The Dreamers

J出血

除咗佢露嗰幾段之外，套戲冇睇過

老土d講
alexandra daddario

留名

Amanda Seyfried 套Chloe 最正

老了，年輕個陣最靚

加州大地震

elizabeth olsen

amy adams
natalie portman
rooney mara

Margot robbie表示關注

永遠既愛人同女神

有露點戲 套戲講深喉

都係得套華爾街狼人姐

短髮個陣一般

Amy Adams 有d老

幾十年前嘅jennifer connelly

呢個totally agree 而家不了

suicide squad呢

wall street wolf有全裸
suicide squad頂盡咪著內衣扭下屎忽

換衫個幕正姐 成套戲塊面油白哂冇咩好j

同個阿嬸SHESHE ?

仲有套focus佢都幾靚

唔係呀 同男人架
套戲好似叫 love lace

喺In time同Anon裡面佢都好正

Rachel McAdams

我指CHLOE呀, SEARCH左好意淫呀 ...

係叫Chloe ，套戲講個阿嬸請咗Amanda seyfried 即Chloe 勾引自己老公黎測試忠誠度，點知Chloe 係lesbian，同阿嬸玩she she

Blake Lively

Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne
Rachel
Anne

開始老啦

( Show Blocked User - 夫子 )

emilia clarke

anna kendrick

屌lag 機sorry

補圖賠罪

María Valverde

Natalie Portman

點解仲未有人講Emma Stone?

射咗

Twilight 果陣好正 不過依家就不了

Kate Beckinsale

kat dennings
wallpaper用左好耐

Elle Fanning
見到佢拍 Tiffany 個廣告好正

幾驚無佢份

嗰股氣質真係正到唔敢J

Friends 年代嘅Jennifer Aniston

Emma Roberts
真係好靚女 好特別

J Law無得輸

kat dennings

巴打識貨，當年俾佢對眼迷倒
後來唔明點解嫁比幻視

終於有個正常人 ，上面成班post 啲就黎四章嘅做乜撚，人哋個個都轉形做演技派啦。

btw super 8 先係佢嘅全盛期，

Ellen page

Kaya Scodelario 魔盜王5 J出血 可惜有老公

豬羅紀世界2 Bryce Dallas Howard 屌成程都望住佢對奶

但套戲悶到仆街
嗰陣為咗睇will smith先入場

套suicide squad又係佢兩個合作
我又係專登入去睇will smith
點知

仲未有人講Elizabeth Olsen？

當年西面Emily 正到痴筋 ，好想比佢瘋狂西面

驗眼

Keira Knightley同Gal Gadot靚到痴線

巴打鐘唔鐘意魔戒隻野 ？

巴打識食

三頁都無 natalie portman，文文

sor，load圖load得慢

J左我好撚多次

Join me?

morena baccarin?
Dp2 個look真係靚到pk

老啦，不了

Magen Fox都冇？

wonder woman的Gal Gadot 喎

劉明

癡線點解咁多人負皮佢

lm

Jessica Alba

我知道你條友仔想表達咩，各花入各眼啫

n年前嘅Ali Carter

SORRY

Hayley Atwell

Nicole Kidman

睇完CA1就迷上左佢

Live Tyler

永遠的精靈女皇

Liv Tyler

Yo，小事一件，駛咩sorry

拍transformer個個Megan Fox

sor 自膠
自己補Baccarin圖

btw 老女人

Cameron Diaz

Punisher 好正

二十幾三十年前嘅Isabelle Adjani
possession嗰陣真係超靚

仲有queen margot 嗰陣完全睇唔出三十幾歲

依家就唔好提

queen margot 嗰陣

Zoey Deutch

Possession 靚到癲

又高又靚 不過隻腳好撚粗

好鍾意Rooney Mara個種陰鬱嘅眼神
勁好J

Her入面幾靚

Marion Cotillard

Taissa Farmiga

睇埋the ghost story 覺得佢更加正

A ghost story 先啱

Dynasty 大小姐
好鍾意佢西面

Ching sick ball

Emma roberts係scream queens同coven入面真係靚到痴線, 金髮比啡髮更襯佢

underworld

冇人提我個名

補返幾張圖先

補下圖先

Kelly Brook

換左個化妝師佢啦

明明淡妝都好靚

charlize theron

true detectives

巴打識貨

anne hathaway
amy adams
jennifer gardner

次一級
eva green

I Tonya

嘩肥左咁多既

好想瘋狂俾佢hard time俾佢mean

Emily Blunt 結咗婚就無咁正

識貨

Anna de armas

十X年前真心正 而家個樣好膠

fast and farious 開始覺得佢好正

一開波唔覺得正
後來愈睇愈正

Mackenzie Foy

幾年前既nina dobrev

而家殘到

CATTTTTTEEE BLANCHETT THE BEST

老婆 Natalie Portman
情婦 Penelope Cruz
阿妹 Alexandra Daddario
表妹 Elizabeth Olsen
阿嫂 Eva Green
阿姨 Monica Bellucci
老母 Julianne Moore

每日生活應該點過

我接受到

Friends時期既Jennifer Aniston
翻睇套劇真係勁好J

權力遊戲 aya

佢唱歌都好聽~lost star

Jessica alba

2x: 靚妹個個都係咁上下 ...
3x: Emily Blunt
4x: Tina Fey
5x: 不能 J

對眼

聽講小丑女本身係搵佢做
但佢要拍scream queen所以推左

mean girls?

佢15歲果時好得

mean girls時正到

佢其實好唔得嘅，靠對波

Rose Mary

Upton

迷失東京都好正

已經有波

J Law都冇
你班人究竟用邊度睇女?

終於有人提Blake Lively

我覺得佢同Sophie Turner同一類
有人覺得佢好索
有人覺得佢好豬

好極端

Teresa Palmer

佢真係超靚, 嗰種氣質真係
但佢好多角色都好痴線

依家緊係唔好提啦, 6X歲啦

臭雞

每次見佢個名
就惗起佢成面精張圖

莎朗史東

sophie marceau

吃不到的葡萄是酸的
屌不到的閪窿是臭的

我貼左啦 比人負評

有留意開Riverdale既話個人覺得裡面冇乜邊個主要角色柒
衍生劇女主角都勁正
Kiernan Shipka

Ana de Armas 係blade runner 入面正撚到

Téa Leoni

melissa benoist 都冇

最鐘意佢拍in time呢個紅色短髮look

入去坐之前影架？

好撚正丫，丁爆佢

Gal Gadot

呢個正到 仲要突破左鬼妹二十後玩完既定律

Jessica Alba
Phoebe Gates

Witch !!!

有無精都一直覺得佢個樣好淫

Blake lively ryan reynolds好幸福

sophie turner正

10年前megan fox

圖呢？

Google photo jennifer lawrence cum

Google j lawrence sex都有啦

完啦好嗎 唔想再見到條臭雞d野

遲左六粒鐘

演臭四都唔會覺得乞人僧

Lily Collins 冇人講

Natalie Portman 變左無腦女權閪

當年好似嫌marvel比得唔夠多片酬
所以唔再玩MCU

佢大個女應該會幾靚
而家都已經咁可愛

終於有同好

Blade Runner 入面真係正撚到仆街

幻想唔到佢黑人憎嗰樣

你就臭雞 死臭撚

好撚正

是撚但啦呢個就

講佢收個女人錢引佢老公，跟住鍾意左個啊嬸，個啊嬸唔受佢，比錢叫佢走，
跟住佢去勾引佢個仔，最後係啊嬸屋企自殺。

我知我1999，你地盡力理解下啦

同julianne moore she she 個幕睇到起哂機

噤撚大波

睇完A Simple Favor覺得Anna Kendrick真係好正好可愛

Dakota fanning
細個嗰陣真係J死我

Ali Cobrin

呢個好冷門，其實我剩係睇過佢一套戲，就係American Pie 第4集American Reunion

入面佢除衫嗰幕真係正到爆哂漿，樣靚，波大腰幼

American Pie系列集集露點嘅女都係打假，去到佢先係天然波

Rebecca Ferguson

Dior 條女

close up好多雀斑

係，所以係可遠觀而不可褻玩焉
但嗰種氣質真係唔同啲，accent又好聽

Dakota Johnson

樣靚+身材

細個有j

Saoirse Ronan 都無人講?

細個果陣就ok,大個左其實好普通

Cate blanchett...

5x Julia Roberts 都仲ok.

要大波，仲不如Christina Hendricks

仲有Ashley Greene

拍頭幾季既himym 果陣個樣超靚

盡量講啲上面冇提過嘅
Jennifer Love Hewitt (ghost whisperer時期)
Amy Jackson
Krysten Ritter

自從佢成日post埋d女權道德嘢就開始覺得佢冇以前咁吸引
不過dior d廣告依然好好j
靚到一出新嘢我就狗衝去買

Prove it!

佢美國隊長個軍官look真係無得頂

Give me the ring my precious eyes

The number 4 個陣真係好索
可惜唔係咁多戲見到佢

係
好迷人

佢好似唔係精靈女皇嚟
戲裡面真心覺得 cate blanchett 冇佢咁靚，你第一幅圖真係

Christina Hendricks

年長黎講佢仲係好得.

Eva green

我

Jennifer Love Hewitt
個body真係

除咗我啱啱講嘅Margot Robbie
Melanie Laurent其實都幾正 我個ex同佢幾似樣下
利申 細個移民外國

以前勁索 又一個影壇遺憾

Elizabeth Debicki in Night Manager

好鍾意佢果套If Only 雖然係套冇咩特別既愛情片

有化妝既jessica chastain
無化妝就不了

仲有Vanessa Kirby ，佢對眼加埋半開半合既嘴 J到一地都係血

Surprise bitch,I bet you thought you are the last of me

龍母有冇人J?

Emilia Clarke

Amber heard

Johnny depp當年拋妻棄子都係為佢而瘋狂
(上個無結婚但跟左十幾年)，之後仲要媾Elon musk

J只限game of thrones 入面既Emilia Clarke ，其他地方不了

條女索還索不過搞到Johnny Depp 傾家蕩產

講咗Blake Ellender未

i know what you did last summer

頂你玩到咁大，show 你 hand

mission impossible

想搵個gif圖 係個大波鬼妹打桌球揸住碌q

係咪佢？ 戲名： men in hope

Thx bro

no worrys

post 翻個gif 先

襯佢篤波果陣推一推

l m

呢個名係?

雖然已經有人講過但Jessica Alba真係好索
其實佢拍Dark Angel嗰陣，18歲扑扑趣 (雖然我覺得Jensen Ackles正啲）

條女咩名？幾正

Vica Kerekes

無人鍾意Nina Dobrev咩

全個post得呢個有耳目一新既感覺

以前就靚依家老咗好多

竟然冇人提30年前meg ryan

sleepless in seattle個氣質真係天使咁

不過而加個樣就

第三頁先有人講 扯咗

佢以前真係不得了 五官輪廓膚色身材都好正 真係好索

I Tonya Margot Robbie 正到痴線

friends嘅jennifer aniston

無得輸

睇埋Penny Dreadful會更加愛上佢

Split 入面嘅Anya Taylor-Joy

但真人唔識打扮好似阿嬸

mean girls果陣最正

上面好多又靚又氣質到唔想J

Michelle Pfeiffer 越老越好J

Tvd果時最正，同ian分手之後就開始殘

唉 而加

Deadpool老婆 Blake Lively

Kate Upton

Tvd果期我直頭覺得佢堪稱最索荷里活女星
而加佢ig update左都唔敢睇佢d相 歲月不留人

Milla Jovovich

第一次睇J 到出血

個陣冇記錯佢已經39歲
而家就....

無乜老女人比人提起

Chloe Moretz 成日覺得佢個咀好正

有冇人記得盜墓迷城嗰個女主角叫咩名

diane lane
minka kelly
rachel nichlos

巴打識野

400正皮lu 巴打們繼續推

rachel weise

頭幾個season真係

後期都正但個感覺愈嚟愈普通咁
同埋Monica phoebe開頭都勁靚

入黎吹奏下amanda

佢啲interview 好好睇
成日有意無意講咸濕笑話

第6、7季我覺得係高峰
超正

Rooney Mara

冇人講莎朗史東
本能入面嘅佢好正

你都唔差

好正

入嚟就係為咗睇佢

Btw睇完fallout之後開始留意佢
Vanessa Kirby

莎朗史東靚在個樣夠smart 完全冇金髮尤物嗰種蠢

Stacy Martin

可惜冇波

我女神Liv Tyler

想睇片

Jennifer love hewitt

法國女神🤪🤪🤪🤪🤪

08年已經反共
連個腦都smart

雷神老婆呢

最近拍個套mission impossible入面真係幾正

佢撐Dr Ford d post

出現了

007 Sophie Marceau

我覺得當年Courteney cox仲靚過Jennifer Aniston
宜家

charlize theron 永遠既女神

Alicia Vikander 我覺得好正

眼鏡look好有氣質

Jensen Ackles

FBI！

我睇完eden lake忍唔住搵佢nude片打丁

屌自 認錯

十個連登仔拍埋去 九個變小矮人

d 頂班鬼妹真係冇得輸

終於有
佢係mad max入面都好正

入嚟竟然見到anna kendrick同我最愛嘅elizabeth olsen
呢幾位巴打識貨

有冇邊個係拍過露點戲 想丁下

Karen Gillan

好靚呀靚到痴左線 加埋佢個accent好撚正

冇Emma Watson既

elisha cuthbert
The girl next door

其實佢係咪無露過點 btw 似假波

Diora Baird

Mixed

Jennifer Aniston

依場戲J都出血

Rosamund Pike

Halle Berry

Bridget Regan
唔算荷里活女星 不過紅色頭髮真係好好j

lily collins

竟然無alexandra daddario

好撚正呀呢班頂級鬼妹

Jessica Lucas
Teresa Palmer

Penelope Cruz

佢後生拍legend of the seeker個陣 黑髮都好正

有D想入戲院 睇多次佢地兩個

比佢含唔知會係咩感覺

厚唇不了

頸以上無得頂
頸以下無得整

驗眼啦

我硬係覺得佢好似 Taylor Swift 不過佢正啲

Milla套blue lagoon 好正

Saoirse Ronan

有冇人鐘意Mila Kunis

Vanessa Kirby

早十幾年前既正野: Jennifer Love Hewitt

街頭超人

Diora baird

Amy adams

點解Eva Green 咁好J

食pie 嗰幕

Jessica Alba呢？

reddit: NSFW celebrity

Karen Gillan玩腳

Lily James 好pure 好有仙氣

Gossip girl 時期既Blake lively 真心正

後期曬黑左之後慢慢開始走樣

等左好耐 終於見到

我本身都多神論
但係要我揀唯一女神絕對係佢

同好呀 巴打
識貨

佢係嗰種一見鐘情嘅女人

唔係Hollywood嘅可唔可以

But the only one I've never forgotten is the one who never asked... Malena.

好似唔覺有Kate Mara
做過 House of Cards 同神奇4俠

佢做瑪嘉烈公主真係好正

佢媽媽拍回到未來時都好好J

兩母女都好正

1x年前既Kelly Brook

佢為咗套戲係戲入邊剪喎

Samantha Weaving

Chole Grace Moretz 只限Kick-Ass 1
其他不了
黑化到變左冇波大隻肥婆

佢係好戲，樣其實一般

Annie's pretty young . We try not to sexualize her

佢有套冰雪公主look好正

佢之後都無任何人咁有氣質了 真係可惜咁早就過左身

House of cards 入面好正

佢年紀都唔細啦
可惜係我地遲幾十年出世

佢死果陣得六十幾，算早死啦